我不建議以不安全為由取消活動。 諾瓦克·德約科維奇在澳網的五盤之戰始於球迷，卻在沒有球迷的情況下結束 
 邁克爾將音樂分解為10個元素，作為每一章的基礎。 貝斯手的故事，音波頓悟和拯救“真正音樂”的探索|本·拉特利夫| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 基於種族和收入對學生的忽視是長期存在的，只有解決這個問題才能最大限度地發揮潛在的才能，從而使所有美國人受益。 我的曾祖母艾達·b·威爾斯在教育領域留下了積極的遺產。 我們現在就需要。 米歇爾·達斯特| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 相反，它旨在確定某個特定的招聘工具是否嚴重歧視基於種族或性別的候選人。 審計員正在測試招聘算法的偏見，但沒有簡單的解決辦法 
 因為疫情，我們開始定期FaceTime見面。 Julia Rothman, Shaina Feinberg, 2021年2月9日，華盛頓郵報 
 如果國會在種族的基礎上準確地反映我們的國家，白人將佔63%，而不是80%。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我們看到南方的種族隔離主義者幾乎每天都在威脅他和他家人的生命。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 然而，這封郵件提到了20世紀70年代，“當時警察經常遭到伏擊和處決。” 我們需要我們的警察比這更好|尼克吉萊斯皮| 2014年12月31日|每日野獸 
 剝奪選擇是一種欺凌，似乎是一個可怕的基礎來鞏固你們的關係。 公開求婚必須死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 所以，我可以每天處理它們，我知道它是如何影響我的身體的。 蒂姆·霍華德的強度牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸 
 m與鼻音或哼音(這是所有聲音共振的基礎)有關。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 現在在相當短的時期內進行堅決的推動，可能會重建我們人類集體生活的整個基礎。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 當然，目前德國人從未想過他們不會回到金本位制。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 但在這個小溪谷裡，他看到自己的種族有了實際而理智的基礎，感到很高興。 homestead |Oscar Micheaux 
 每個對象所體現的勞動的相對數量是其價值的基礎。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克